香港呢一代年輕人真係受苦受難

一畢業 搵得個萬幾蚊
如果無父母幹 根本無可能買樓置業

諗住自由自在咁生活
追求精神層面既滿足
但政治空間不斷被打壓
選左既可以被dq
言論自由仲要被剝奪 以言入罪

爭取訴求 又遭受警暴
而家仲要比港共迫害
比中共迫害
仲不斷比黑警迫害 虐打 殘害

好撚痴線啊

落街人又多,乜撚野都貴,都個睇字.

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

仲要俾成班廢中廢老diu廢青。我後生返廿年應該癲左。

好感恩自己係80，90年代長大

利申：30尾

最後一屆會考同高考
根本無得翻身
睇住自己個香港越嚟越紅
仲有大把廢中廢老同你講 香港本來就係中國嘅
咁咩叫一國兩制 咩叫港人自治呀

好撚痴線啊

推